頭先77台日本節目影香港公屋

間屋成個狗竇真係失禮死人

估唔到百元商品都有香港篇
岩岩先開始睇

又唔執屋 啲箱亂放

熱檸樂煲薑嚇死日本仔

薑檸樂

個個禮拜都有睇，估唔到講香港

你估想失禮人咩

啲屋真係嚇死日本仔

Dan Dan

學校教琴教呢D, 紅日都識彈
嚇死日本人同香港人

呢間屋大好多

整多十幾個步驟先食到1/4個分支西蘭花
垃圾港孩

垃圾港孩攞去堆填啦

個工人
又要搞老人家又要煮飯又要搞兩個細路又要全屋打掃
俾3,4千蚊真係使人唔使本

阿媽夾菜俾佢
佢一野唔食嗰樣黑人憎到
真係想一巴車埋去

【國際戰線，急需支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠3萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

想問下咩節目嚟？屋企睇唔到77台

夠真實

百元商品

有app，開電視

有賓賓被訪問

想打柒佢

個賓賓對個細路真好

介紹$10店用品